Wido Grigulson Petre poeg tunnistas et temma middake naudmine ei on.
Josep Lidakind om mitte kohto ette tulno ja teistel nekrudil utlewa et temmal naudmine mitte middake ei on.
Johann Menow andis taeda et temmale naudmine ei on.
Peep Rijuson om kohto en mitte üllesanda et teemmale üts naudminne on.
Paap Sabbalis andis kohto ette ülles et temmal naudminne ei on middake.
